分手半年有多，最近見翻面

話說4月份響外國同女友分左手，叫做和平分手啦，因為當時疫情開始，大家都好少出街好少見面，只有FaceTime ，我就好多時係屋企打機，佢就話我掛住打機好少同佢講野，佢覺得我對佢淡左，但我份人性格本身係好少野講，佢就嫌我冷淡。直到11月份我翻左香港先發覺原來佢都翻左黎。後來開始聯絡翻，大家都有約出來見面食下飯咁。其實我仲愛佢，所以我有提出可唔可以比大家多一次機會嘗試，但係佢同我講佢最近發現佢中意女仔，覺得佢個女仔friend好了解佢。呢一個月都係以朋友身份同佢相處，但係覺得好辛苦。我應該點做？

但我份人性格本身係好少野講

條女講到明不滿原因 你都唔肯adjust
用本身性格xxxxx
依句野為自己創造無限個藉口

我係女就唔會同反你依d自私撚一齊

拍左拖3年，一直都正正常常，係到lockdown要係屋企嘅時候，佢就開始嫌棄..

講反清楚 係你顧住打機
打機同女 可以both既情況下 揀左打機

係佢同我講佢最近發現佢中意女仔，覺得佢個女仔friend好了解佢。

人地已經用埋同性戀離拒絕你，算把啦
慢慢疏遠搵過第二個啦